拖喼買老婆餅是常識吧

老婆餅成個老婆咁重

國師